[工程廢j求意見]兩份工點揀好

civil hd畢業

1大consultant公司ws2一星期返6日，可能要shift，人工跟政府，ot有補水
2小型consultant公司ae，星期一至五朝9晚6，坐office多，人工15000，ot無補水，不過好少機會ot

如果做2既話係咪要讀返個rmit或者thei pt degree先可以有得上，gpa得2.7，rmit好似唔會收，thei我又唔清楚，同埋要註到冊過程會唔會好辛苦？

咁點解唔簡1

晉升，穩定性，學野都好似1好d?

大consultant ws2好似兩年合約
唔知樓主呢次係咪

ws做極都ws
ae做多幾年就識run project

你話呢？

你揀一，介紹第二份工黎

捱到壓力咪1

政府野出名麻撚煩

自己做老闆

1 啦
你hd 無scheme a行喎
又升唔到pt degree 既話 點考牌

係兩年，其中一樣要考慮既就係合約制

ws唔係hea過ae咩？

1合約制，但係跟政府跳point，唔識形容係穩唔穩定，學野就2好d

唔係ive親生仔，真係唔知thei收唔收

btw樓主已經有兩offer

巴打有無拎返個degree

其實岩岩出黎做最緊要都係學多d野

長遠計一定係讀返part time degree做AE
另外又唔太需要擔心ws contract 制嘅，Consultant RSS無嘢多，最多就係WS

兩條path唔同
1係WSII>WSI/TO>AI/STO
2係讀degree搏考牌做CEng
但近年太多BEng Civil 人，大把fg未搵到工
揀1算啦，遲下個市好返先再考慮讀degree

你幾大？

23

如果個巿唔好，係咪兩份都係無野撈
我都擔心太多beng civil 既人，讀到thei都未必夠人爭